覺唔覺香港警察官方片段好有北韓風格？

邊個做警隊PR? 唔識搵外判設計